真係屌出嚟做完運動嗰下皮膚好咗勁多 五官又立體左

即係咁少同平時都有啲暗瘡人嘅但係做完運動嗰行啲凹凸洞居然平復晒皮膚又滑左仲好似識發光咁樣

最緊要係照鏡望落去捐五官立體左個鼻又高咗隻眼又生左美骨有得做咁樣

到底有咩解救做完運動之後出現呢個情況係咪因為新陳代謝快左定係咩原因同埋老公嘅運動係一定要出晒汗好似踢波打波咁樣而唔係呀做gym

可否加返D標點......?

睇得明就得啦
其實topic講晒重點！

其實係隻眼盲咗

係咪運動完個腦氧氣唔夠，暈暈地所以有錯覺咋？
做咗十幾年運動，身邊+自己都冇人係咁

有無咁誇張呀

熱漲冷縮JA,過一彈又變返原樣嫁啦

你話舉完鐵d肌肉脹左實左就有d道理姐
樣都變埋真係有少少過份

我覺得係主觀錯覺黎
會唔會係荷爾蒙分泌勁左
個人自信左 所以對自己相貌更滿意?

唔係掛
我身邊啲人都咁同我講

係呀係呀 考試仲得一百分tim呀

真係呀真係呀，差佬𢭃鳩我果陣都有咁講呀

我覺得運動排汗係另一種特別排泄系統.
會排去皮膚內污垢
你去留意下跑10K (係要10K, 太多個人就乾) D女女, D皮膚令既

就係睇唔明丫嘛屌你老母

令你老田戈

令你老母

睇下D 有錢肥仔攬女

你做幾多運動操到幾fit都係無用架